====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il comporte ensuite , en vallée de Montmorency , le centre urbain nouveau de Beauchamp , et aboutit à une ville nouvelle à l ' ouest-sud-ouest de Pontoise , sur les hauteurs dominant la rive droite de la Seine , au-delà de son confluent avec l ' Oise .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

